（突發）國安法將於7日後通過

推

來了

加快攬炒，SO WHAT？

push

推呀

又比burnhill燈到

表乜撚野決
反對請舉手
沒有沒有沒有
通過

返屋企訓教了
做隻豬都幾好

唔係今日，太失望

攬炒成功

27國歌法 然後28就國安法？

似係觀望下

好期待le 星期文明世界會對支那既反應

7日走佬期

咁遲 係就立即啦 反正都係沒有 沒有 通過

聽日買邊隻好?

from 氣象巴打

1️⃣今晚會開記者會交代；

2️⃣聽日人大會議上提出議案，下個禮拜四表決；

3️⃣議案內容似乎係授權常委會制定實際法例，所以表決後仍要等埋常委會開會，最快係六月。

咪笠水

快啦 好心急

換美金啦 畀晒機會

27號國歌法，28號國安法
一條龍

贊成 贊成 通過

反對既人聽日就不在人世

係就快啦

外國政界:表示遺憾 令人沮喪
新聞界 Hong Kong is deadeded
海外網民：可憐的香港人 我們永遠懷念

吖屌又縮沙

不過預咗

收成期嘅人影響大D

我真心想問支那開會有冇試過有議案係通過唔到

走資派gogogo

今日係"香港重黑紀念日"，8月就會重光

屌 七咩日啊 晒撚晒啲時間
7分鐘後直接立啦 早啲立早啲適應啊屌

連登最後七日

專登留7日空間黎同美國講數同俾外資徹退

出面成班裝乜鬼野VPN 行得正企得正 驚閪咩

澳門已經有國安法

從來無任何國家反對

就算香港立左

外國都唔會有反應

加上各國都處理疫情

邊會得閒理香港

表決？根本係機械式舉手
咁遲先過係咪等美國有咩反應

係就快d 攬炒啦
做咩仲要等7日？？

果日係咪冇活動

咁多位辛苦曬
我地贏啦

唔夠膽今日實行 廢到

快手

完全正確

所以連香港人都唔出嚟可以靠邊個 ？
香港唔好搵藉口啦！

香港人唔好搵藉口啦

快啲啦 你班人大做野咁慢點得架 叫班委員用wechat投票依加搞掂

點同呀
澳門垃圾地方
冇撚人識嘅
出黎旅行班澳狗都係話自己係黎自香港

香港人最後的七日
呢七日要做咩 自己諗啦

同問

快起腥港教育營

屌仲要等咁耐！！！

表決完即刻實行？

簡單黎講條timeline係咁：

1️⃣今晚會開記者會交代；

2️⃣聽日人大會議上提出議案，下個禮拜四表決；

3️⃣議案內容似乎係授權常委會制定實際法例，所以表決後仍要等埋常委會開會，最快係六月。

from tg

拿拿林啦
又淆

反正係咪都過
又要扮哂有程序

快啦要打倒賣港黃屍賊

國安法將以反恐法打擊黃店

蕭生又炒車

其實班友畀哂授權票甴總咪得
係要鋪張浪費

快啦
香港好亂呀

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

今晚立啦，我等唔切啦，唔好比時間人走資，快啦

你出黎咁又點？你可以做到啲乜？

應該冇

source: wiki
1992年4月7日，第七屆全國人大表決國務院關於三峽工程的議案創下了全國人大歷史上贊成票數最低紀錄。在參與表決的2633名人大代表中，以1767票贊成，177票反對，664票棄權，25人未按表決器獲得通過，贊成率僅為67%[19]。

到時你上到Youtube Facebook google

應該班支那人都要時間轉走資產

何妖個倒數係講真

表決

我係中國人呀hi

咁耐架，我等睇百國聯軍架

而家係度驚果啲人，
一定唔係攬炒派，
或者一直只係得把口攬炒

又嚇鬼
快啲實行啦

醬油

係就快，唔好等下禮拜

gchi 冚港產

點解會理解做縮沙

全票通過 0票反對

嘩連續兩日真係驚香港人唔夠攰

無人理9澳門原因有二
澳門人比港豬更港豬
業務單一化

今晚睇英美表態

7300

會有咩反應?
國安法咋話
當年成架坦克拎出嚟當住啲鏡頭面前碌人都係咁

老野真係老野 全票通過都咁撚慢

香港獨立，唯一出路

而家唔買恆指跌，等幾時呀
如果恆指聽日升，我跟麵咪嗎性

我早一兩個鐘係另一個po咁講比人屈毛

放開雙手 擁抱中國式攬炒

tui

當年碌支那人
而家係全球一體化下燒埋佢地

唔好縮啊

哦，竟然仲有7日時間，咁就準備睇下侵侵同龐貝奧點樣粗暴干預內政喇…

頂，我覺得自己變左中國新疆人

有聲

屌

幾點記者會 大陸佬咁晏訓既咩

澳門 ? 有咩優勝過香港，除左賭場

我身為第三項人士表示
海外手足一定會繼續堅持落去

下星期三好明顯係香港人向全世界表態嘅最後機會！

惡歌惡安一齊殺到

527 全民反抗 你若放棄 誰衞我城

一早預咗架啦
由day1開始已經話要攬炒
驚閪 頂多都係做李旺陽
但中共burn with us

澳門係123事件葡殖時代已經矢志投共 外國理佢做乜

唔係仲返工呀黎多次612啦

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

非常好

香港已完

香港人
怕被罰2千蚊？
怕非法集結？
怕暴動10年？

將來仲要怕國安法 坐最多10-25年

香港人仲有乜可怕？

焦土派正式進入收成期

24 27號見

屌快啲啦 on9
仲要等

...▂▄▅█████████▅▄▃▂▂▂▂▂▂▂ . .
███████████████████] .......
◥6▲4▲6▲4▲6▲4▲6▲4◤

唔好等7日啦

恨不得今晚即刻通過埋

驚就驚淨係炒到自己人 對經濟又冇乜影響

計劃通了。
五月二十七日 國歌法 －黑警將會大拉特拉一批人食尾水
五月二十八日 通過國安法 －黑警即時小門拘捕由２０１４年９月２８日起所有因上街被捕或曾被抄牌既人，移送西九高鐵站直送廣東省集中營。

鬥藍督藍屍灰 正

笑死人

從上街等於送頭
到開po等於送頭
起視四境，而秦兵又至矣。

某啲人就係藉口多多
企喺度德高地話唔想再有手足送頭
其實根本就唔想付出

我等咗好耐喇！！！！！

仲有7日比美帝走佬
走唔到既就會比支那為所欲為啦

大家執屋未

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔想付出唔緊要，
佢地覺得冇犠牲就可以成功

快啲啦

即刻Google左李旺陽生平
8964之後發聲左10年
2001年困到死埋

香港仲有冇10年?

嚟緊瘋狂走資

香港人發聲咗23年啦 醒未呀

認真問要唱美金定人仔？

玩實啲講句其實革命就一定要有人送頭

其實香港都係玩緊都係暴力邊緣論
用適當嘅武力令當權者用更加大嘅武力鎮壓 造成人命傷亡 再激發更多人抗爭

現實啲講句其實革命就一定要有人送頭

其實香港都係玩緊都係暴力邊緣論
用適當嘅武力令當權者用更加大嘅武力鎮壓 造成人命傷亡 再激發更多人抗爭

特登放風等有時間搞抗議, 襯今次再捉埋淨低既反動分子

台灣幾時有航班開

有7日走資

一年啦都唔撚知自己衰乜 反而仲搞多次推惡法
中共真係cls

可能見美帝仲無做d咩

點算

係

所有建制派議員都要為令香港走上依條路附上責任 佢哋將會成為千古罪人 深切影響香港嘅後代同未來 改寫左香港民主同自由既道路 我真係屌你老母希望你地死全家絕子絕孫

洗乜表決，都無人會反對，係就宜家啦仲等

唔好抵毀澳門人la
我識得幾個澳門人都好撐香港

點解重咁天真﹐係乜反應都唔會有

你上連登已經分裂緊國家

驚就唔好革命
革命就預咗無命

無野可以輸=立於不敗之地
攬炒的真諦

中共攬炒

come on baby ,淘寶係未免運先！！窮L必勝

呢啲知就算啦
做乜講出嚟

支那狗閪 兒登慶祝柒撚
全閪部死全族

漢奸種名不正言不順

問題係個個話burn但真係burn到埋身又怕辣親自己

點解要7日 唔今晚呀

點解？

呢七日大家要做咩野先啱?

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

其實勇武最擔心嘅嘢 係冇人再肯出嚟抗爭

我自己條命都唔要出嚟抗爭
點知出到嚟人影都冇隻
咁我做乜要出嚟？
做乜要為咗你哋班香港人犧牲自己？

做運動要熱身

反對嘅人都去哂見毛魔

港滙跌緊
人大依家開記者會

手足快啲手
要做文宣啦
推畀全世界人知

山雨欲來

連登仔表示咩都唔理，掛住搞黃色經濟。望住民主不斷被破壞，又咩都做唔到。連香港獨立都唔敢講，有咩資格講光復香港？

尼七日派軍落嚟

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該幫推

今次攬炒到 成功在望

我聽唔明

又要等七日

快啦
等左一國一制好耐

快d立好冇!!

Push

禁埋唔比上面書
藍屍無得做小粉紅

還有七天時間才一國一制,cnmb
為什麼不現在就一國一制

小超人走咗佬就知

連登可能冚旗

反手正衰仔

飯登仔:其實我地唔係想攬炒,只係用攬炒做籌碼做下樣架炸

全部換美金現鈔

老細order d 細嘅落手落腳搞個砌program
砌咗一年都搞唔掂
越嚟越多bugs 越做個朵越臭

點知老細原來可以一個button 就砌好個program

香港班共匪狗官同黑警真係好撚戇鳩

2020 年 5月 28日
香港回歸祖國

新疆來了

[red] 我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法[/ red]

唔該幫推

正正正
攬炒喇攬炒喇

If we burn, you burn with us

攬炒

係囉 強姦人都要預早通知

今次真係NMSL

可唔可以今日通過

應該即時通過等所有人都走唔切

會唔成立「香港上訪部」取代「申訴專員公署」同ICAC?

係咪一個喺香港一個喺北京

其實尋日河已完先講完

可唔可以收返香港一国一制
我係中国人呀屌

快d 通過

冷靜 大家緊記

堅持留響海外

過唔到既根本唔會拎上去投

講真呢個地球有邊一個可以制衡到支共
除咗美國我真係諗唔到其他

我地呢邊未完 但第時都可能靠你地

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

樓主可唔可以幫手置頂

定係出全力瘋打國際線?我50+，83/84年得十四五歲，當日香港冇二百萬人出黎反回歸，攪到今日咁……

香港唔可以再錯

啱啱講香港
其實都係冇咩特別
講咗類似四中全會已經確立左類似嘅嘢

來吧，敵人左我地要比佢地更左

不如今晚通過啦
有班人好似唔喺香港，趕唔切返黎走佬

聽日會議講

全票通過

呢一兩個月
高危人士要走好走

唔會lol，就係一國兩制加國安法折磨香港人

香港死，要支那一齊陪葬！宜家一定要諗點可以同支那一齊死！

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

俾7日時間港豬準備

仲等咩呀，歸位啦

唔玩啦 投降啦

27 國歌法
28 國安法
中共送大禮
香港搞到咁撚樣 外國又煩緊武肺同經濟
真係香港至撚黑暗嘅時期

應該想等27號大圍捕，然後28號就無戰力再出街

幾肯定成功通過後唔會即死嘅
但係香城Online嘅難度會從地獄級變成煉獄級
亦即係話 呢七日就係我地嘅last dance

燒山話唔會立法 唔怕

使等咩, 佢要過就過到架啦
擺到明係等其他國家出聲睇下點樣

香港同大陸一樣,
咁就無大陸人黎啦

黎緊係第一個 六四
支聯會

Why not both

寵貝奧真醒
唔公怖人權法報告住
就係知共產黨想打矛波

其實係掉返轉

過去同中共有生意, 要反外國內部阻力好大

今日一個肺炎, 迫全世界個個都搞自己的「黃色經濟圈」, 反而主動脫左勾, 容易反好多.

10年後去睇, 會知道武漢肺炎係救左香港

裝VPN, 立刻裝

點解唔係今日

提曬水叫你地快啲散貨

一定會留言, 但我P牌仔, 你知道我都無奶力.....

幫手打國際線就得啦

當你來勢洶洶嘅時候突然大轉軚
我會理解為中共想拋磚引玉試水溫
一方面表達意圖 另一方面想激化手足主動做比平時更暴力嘅衝擊行為 留意係主動做
咁樣國安法就會行之成理

另外我認為中共想利用香港逼國際讓步 直頭係要脅國際唔好查武肺源頭同要求中國賠錢

全部都係我估 唔好信

想死請舉手

到香港人死晒 外國先會知死

點打呀

死撚
人地要香港黎搵錢

幾時肯全民勇武

講緊到支那侵略全世界嘅時候 先知道原來有個地方曾經反抗過

都唔係出路 毛都傷唔到條

點解要反對, 對焦土派唻講沒有更好的事了, 最後將香港變成一個毫無價值嘅地方

好想快d睇到嗰d口講"影響唔到我生活咪得囉"嘅人會點面對

武器都無勇條毛咩

點解我唔係港豬

1)做樣投票,有民意
2) 可能搵人香港攪事, 令國安法好似好佝理.
(所以我話呢個星期叫人去暴力示威全部係鬼.
你地既然想攬炒, 就和平示威,但中共不聽民意通過)
3)睇美國佬同世界反應
真濫炒就做和平示威,等中共不理民意自動通過

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

人權法生效日期11月27日
大戰一觸即發

點解唔係即時習主席好樣的！

898

係就即時過呀嘛屌你